少女時代太妍過31歲生日！父親同日傳噩耗：心肌梗塞過世

記者吳孟庭／綜合報導

南韓女團少女時代的太妍今（9）日過生日，本來應該是開心慶祝的日子，稍早卻傳來悲傷消息，父親早上因為心肌梗塞，不幸離開人世，據悉她聽聞消息後慌忙與母親、哥哥與妹妹會合，而她的所屬經紀公司SM娛樂也證實消息，並表示葬禮將會與遺族一起安靜地舉行。

3月9日是太妍滿31歲的生日，也是她即將發行新歌《HAPPY》的日子，她2天前就在IG上倒數寫「HAPPY 3/9」，非常期待這天的到來，粉絲也都留言慶祝。沒想到稍早南韓媒體《edaily》報導，太妍父親早上因為急性心肌梗塞過世，她也是接到消息後，趕忙與家人見面。

SM娛樂證實消息表示，太妍父親的葬禮將會與家族一起安靜地舉行，而太妍這段期間將與家族在一起守喪，因此原本預定發行的新單曲，以及本來要進行的VLIVE直播也宣布延期。

HAPPY 3/9...

乜9牙

咪咁搶口啦

內文寫

原來佢咁老

自己見識少就收返埋啦

有關見識少事

當年人地慈父每次不遲勞苦親自駕車接送泰妍去SM度練習,無佢就無今時今日既KPOP盛世同少女時代..

泰爸一路好走...RIP!